其實係咪應該另組臨時政府?

講到內政施政，由我哋嘅文宣組嘅才華可見一斑
大學生同中學生嘅人數咁多，亦可以足夠成立自己嘅紀律部隊，分工癱瘓現時嘅政府運作，同時設立保護團隊，匿藏被通緝嘅義士
否定現時行政機關，否定立法會，甚至否定埋法院
用我地嘅人民去籌組全新嘅政府

我哋有人力，應該係可以籌組到新政府，去同現任政府分庭抗禮

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

推

而家時機岩哂

我哋寫自己嘅憲法
訓練自己嘅紀律部隊
知識分子去成立各政府機關
成立海外信託，向願意貢獻嘅香港市民徵稅，增強經濟力量

冇裝備

呢個就太難 太多人反對
民心未有 唔好亂落行動

由簡單運動套裝開始，慢慢儲
始終唔會一步登天

其實真係好難理全部民心
我相信學生嘅力量，大家有青春時間同才華

係
外國一百萬已經係廣場
臨時立憲
香港一定得

同埋自己嘅紀律部隊可以保護被法庭追捕嘅人
呢一點非常重要

大家有無玩過世紀帝國？（發夢想整隻Game)

巴打請留tg

支持

而且可以拉攏外國勢力支援
就好似當年中共依賴蘇聯，然後慢慢壯大
既然敵人可以做到，咁我地都可以

應該要組織民兵？

有20萬勇武有機會
睇人數食飯

雖然好似ABC guide咁，但還原基本步咁睇，睇下呢個網作參考都無壞

民兵係一定要

大家要記住香港係商業地方
大家肯唔肯完全推翻所有野 去重建？
咁樣只會更多人反敢
唔好所有既行動都係對場運動好

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

係

pish

唔洗講話要獨立住

雖然有d人話唔應該太依賴學生
但歷史上好多革命都係好需要學生嘅力量
大學生絕對係我哋重要嘅生力軍
未來係後生仔嘅，應該將施政決定交畀佢哋

屌 你地依家諗住法院都否定埋呀
唔好屈係連登到啦
你望下出面上街既
有幾多人係覺得要有臨時政府？

成立新政府姐，又唔係叫你炸咗ifc佢

你而家同政府爭取咩都已經無用 個政府已經腐敗晒
無論釋放義士 撤回反送中 林鄭下台
今日應承住你 以政府既誠信 聽日就會反口

同意，唔洗話獨立住
只需要話自組政府

唔否定法院嘅話，新政府嘅紀律部隊就無辦法保護被通緝嘅義士

不過民兵真係一定要 唔係好快被人ko

佔領左立法會先講啦

應該擁立新特區政府同新特首
同時宣佈立即實行普選
?

所以被通緝嘅人都可以依靠民兵保護
一係匿藏，二係幫助喬裝，三係阻礙警察進行拘捕

無知一問:
真正的港督係邊度?

岩

唔洗太明顯咁話推翻法院，但我覺得有必要否定埋個法院
因為現時體制而言，政府可以透過法院嘅拘捕令去捉拿義士

經濟最重要穩定環境
你新政府 咪玩啦

其實你睇返歷史
大部分年代大部分人口
其實都係理撚得你邊個當權
只要你整個正常體制
佢理得你點樣奪權
玄武門之變，李世民即位

其實佢唔係正統繼承人
不過百姓理撚得你

點解你地要活係自己世界到
自組政府 但又唔係獨立？
你個政府係屬中共？

新政府會阻到你返工?

問題係冇錢啫

成立政府？

無視佢，避開佢，否定佢
而唔係消滅佢

。。。。
姐係個政府係保障你地
唔係公平公開公正
呢個政府會有幾多人肯支持

太陽花人民議會都冇講台獨
代議制度失靈，就有必要另組議會

後生仔支持

你食都冇得食啦
新政府又動盪
姐係要內戰啦
有冇得同解放軍打呀？
醒啦好冇呀

太陽花學運係好好嘅借鏡
不過有一點同我地唔同: 就係我哋要成立長遠而且可持續發展嘅新政府

屌 你係咪掩耳盜鈴 ？
你睇唔到 見唔到 人地就唔理你？？

仲特區政府同特首
做得出就代表預咗同支那切割 所以係香港國臨時政府同總統

我有做gym 可以做紀律

部隊*

罷工參與政府工作

如果成立新政府就會畀解放軍打...Then why not
大人要反對就由得佢哋反對，未來係屬於學生嘅，應該由佢哋去決定

咪叫你唔好屈係連登啦

連登只係活躍社交既年輕人

咁就代表哂所有年輕人？

個政府又得年輕人？ 其他人又唔洗理？

咁你分享下，如果大學生幾萬人自組新政府之後，之後會發生咩事?
解放軍殺入大學進行大屠殺?

舉得黑旗重無臨時政府？

反對嘅人就由得佢哋繼續反對，例如你

你係咪傻撚左
乜撚野why not
你連香港狗都打唔贏 你打解放軍？ 打坦克
醒啦你 好冇呀
係咪發夢post？

民選

但宜家真正話事人係邊?

lm 等睇獨立宣言

解放軍都係唔會落場, 好大可能只係警察拉班自己組政府嘅人

唔好極端返啦
捉左你 坐10年監 已經變皮啦
洗咩殺你咁傻豬

新疆佬 西藏佬好打過你地啦 班香港仔咁廢
你要係中共下臨閩政府 真係笑死我

搞建國仲有軍隊

你個世界係咪得你自己？
政府呀 傻閪 唔係simcity呀
你點樣rule government 呀？
你咁樣管治理念 反對咪反對 同林鄭有咩分別？

要做就做 要make noise去外國傳媒

又打飛機

圖博人無武器都會隻抽

但佢地識扮熱愛和平

Pish

push

新政府宣佈下年全部人免入息稅
支持率直線上升

同埋大家唔洗覺得要一步登天有核彈又盛
要建立新體制係要時間，正如大家由612嘅雨傘進化到今日有各式各樣盾牌
最重要係及早認清籌組新政府嘅需要，然後將呢個話事權同重任交畀後生仔同學生去自由發揮

如果新政府養到加入嘅人
賣命俾你又點話
依家好多時係俾工作影響
好多人包括我 平日都係放工先岀到來
依家仲要搞新政府啲工作
邊有咁多時間 唔係返工不了
係手停口停我都唔想

如果
我俾張糧單新政府睇
你每個月俾返呢條數我
我馬上24小時賣命 唔同你玩工時

你睇下台灣

Push

當然無可能一步登天
所以新政府初期係無可能將管治權覆蓋到全香港人民
我諗新政府影響到你，最快都會係10年後嘅事
但開始籌組新政府就越早越好
雖然係敵人，但請以共產黨嘅創黨史為借鏡

開竅 推

唔好以為自己依家企係民意到
就以為做乜都得啦
推推推 民意會轉 成班真係唔用腦
成日諗剩係理後生咪得
得 30年後 你地當代咪有得話事

中共最識玩陰招 會比你組到臨時政府反佢？
你咁推 23 條立梗都得

一宣佈組臨時政府會發生咩事？

1) 世界各國割蓆，表明只支持一國兩制
2) 香港人割蓆表明不支持獨立
3) 傳媒宣佈你地極端分離主義
4) 自己內耗，冇人爭到上位，邊個做召集人，邊個做領袖？ 一個無領袖運動因為有領袖而解散

不如你話返比大家知，組臨時政府 第一樣要做乜呀
你有幾多人呀依加

香港太細, 組乜撚都係屣氣. 最大問題係家下個政權令市民憤怒.
市民只想你個政權係面對香港人, 唔係亞爺.
你幻想下如果中國有七億人反共產黨, 一早收撚左貔.

你咩都有，但無軍隊
此路不通，可以考慮下個plan

出囉 屌你老母幾撚時出呀屌

臨時政府開頭可以係文宣性質
等更多人支持同有能力既人士加入再有進一步行動
但係依家臨時政府係有必要性 因為現時政府失信200萬人 四大訴求毫無反應

要開左頭 先會有人加入同響應

我做大統領

冇錢冇軍隊 乜都冇
仲要比全世界最大黑社會管住

靠個連登去組臨時政府
孫中山都有金主啦

呢個世界邊有新政府可以避免到你想講嘅問題?
有問題就應該正面面對，而唔係由得恐懼去支配你
共產黨都係咁樣一步步壯大，呢方面好值得我哋參考

可以考慮招翻以前自己辭去政府工既舊人

無需要求獨立住

沒有天時

冇外國承認什麼都不是 有冇睇魯魯修

當年雨革抗爭既種子已經開花
今次都要將獨立既種子埋下

千祈咪撚比啲人話未岩時候而影響到你地
當年六四都係有班議和派所以失敗

請大家睇睇我既睇法
如果有咩意可以隨便提出
如果有興趣知多啲都可以係入面留個tg俾我！！

大家有無玩過世紀帝國？（發夢想整隻Game)

初步點先

你敵人係共產黨呀
你睇下教育營 洗頭艇啦
佢地比唔比你組呀
你比人拉上去 預左被自殺都得啦

咁咩叫新政府？

你個政府有咩民意基礎？

你個"government " govern 乜野？

屌 又一個掩耳盜鈴
唔獨立 你個政府係屬於中共？
姐係香港有兩個政府？

永遠都唔會有perfect timing
真係要靠之後執生

依家就係個制度逼到人民造反 唔好以為香港現有制度係有幾優越 已經徹底被共赤化。
你今日過得平安唔代表保證一世及下代代代平安

由沙田區宣 獨立先

其實真係唔洗係連登費神同其他人嘈
佢地個目的就係拖低你地行動能力
咁佢地就有糧出

立法會] 大樓平面圖

［學術討論］如何在香港成立臨時政府？

每一個新政府都有外國支持

萬事起頭難
至怕唔開始做
共產黨1921年成立，試過幾乎被國民黨滅咗
20年後等到日本侵華嘅時機，三十年後咪又係成功立國

同時臨時政府可以對現屆政府施加壓力

最緊要有人宣佈登位,即時可以處決有關人士,咁就一定大把支持

欲速則不達

good point

與人民合組過渡政府並向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。
呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！
大家頂住呀

我夠知一早講香港獨立成立香港共和國政府最有用啦
但係依家得咩? 二百萬人有幾多人支持你
唔一步一步嚟點得

政變
玩咁大

點訓練 你依家一成立 比習大大拉哂啦
仲比時間你訓練？
遠水不能救近火 到時送哂上去外國都未黎到幫

支持，但係國際會唔會承認呢個臨時政府?

臨時政府代表政變 即係革命
到時班犬可以荷彈實槍射瓜你
除非我地學到當年六七工聯會咁
有土製菠蘿對抗就有啲價講

facebook見到

當時共産黨成立個局勢係點？ 軍閥當道，大把武裝，你搵個武裝比我，眼罩，頭盔？

埋種子真係好重要
當年唔會估到開始勇武

唔會

你地係一個盲點啦
出返黎啦
因為要支持自己 所以搵岩用既資料去支持自己
失敗既例子 有冇睇過 ？
現況有冇考慮過？

點樣尋求國際社會支持係關鍵

影子又影響到執政
但又唔係獨立
中共又比你存在？

理想世界 好完美

台灣我估係最近

有依個意識係一個好既開始。或者可以以一個黨既名義，或者一個組織去招攬人去參與，不過應該要有一個出色/精神領袖去帶頭，先唔好變左虎頭蛇尾。

而臨時政府最大既問題係認受性，例如外國政府、各大組織、市民，你真係要說服到佢地，臨時政府先可以有一個穩定既根基。

我覺得有部分既泛民主派可以吸納入黎做臨時政府既高層，雖然會有人覺得佢地有問題，但無可否認依加既學生冇咁既能力去完全運行一個政府，中產階級同老一輩亦唔會服。

之於上面講既新紀律部隊，我覺得運行起黎太需時間，或者以制服團體既方式去招攬會比較快。

最後我認為一個新既對外新聞局係一個幾重要既地方，不過我對新閒/電子media 唔太認識，冇咩可以提出。

大家都係希望香港好，我由衷感謝各位仲心繫自由既家，雖然我知有好多人有走既打算，但我出到黎親眼見到好多00後企係最前，我唔想佢地絕望咁接手上一代既蘇州屎。

各位加油。

支持
除左呢一步冇其他岀路
必須盡早成立新政府

我地係搞緊抗爭，唔係政變呀

其實你地知唔知自己做緊乜

你倒不如話，當年軍閥咁撚惡，共產黨咪仲難起家
與其不斷搵藉口去話香港現況點樣無可能，倒不如做咗先講

你組新政府
幾多人支持？
比儘你 一半半好未？
你預備去比錢買裝備未 ？

單靠抗爭係治標不治本

咪撚戇鳩啦，用實彈。殺人佢地真係做得出先算啦

搵小英幫手

台灣 美國？

你係鍵盤講就易啦
你唔好累尻人啦
點做呀？ 你第一個帶頭比中共拉上去？

組乜撚野政府，你有軍隊咩，吊你老母

形勢遂漸升級中.........

要建就唔好係香港建
好易俾人捉
可以去海外建，例如台灣

上左腦
臨時政府邊個recognize 你

敢咪變左做大台？

重奪立會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

一路和理非鳩坐鳩行 已經無大作用

喂 人地話臨政唔係獨立呀

天琦下場 見到？

咁依照你地邏輯二戰果陣法國 波蘭啲流亡政府係咪喺度打飛機呀

大家有無諗過老解出兵 侵侵就可以有籍口出兵過嚟 所以why not

人地有軍隊，我地冇，就係咁簡單

根本冇人知將來會點
如果驚呢樣 驚嗰樣 就乜都唔會做到
當然都要思考下後果

肯肯定唔會出兵， American first

所以而家大家討論下, 就算時機未到, 都可以早作準備

唔明有一班人怕d咩
香港變成第二個台灣其實可行

出兵？ 拉返10個 8個坐監就得啦
坐返你廿年 出黎都唔同左世界
洗要出解放軍咁明顯？
到你真正有臨政 侵都唔知落左台未啦
同埋你仲要assume 美國佬支持你個臨政

當你今日行左第一步 之後就會有無限可能會發生既事情
可能真係悲觀地比老解掃晒 可能有人加入幫手
呢刻唔會完全估到

巴打講得好啱
從來都無完美時機，但即管如此唔代表唔可以做

中共比你地成形先算啦

有臨時政府就唔同講法
大家會更大膽更勇武

打仗唔係有壓倒性力量先打
該反抗就要反抗

佢走得太前, 我地成班人跟唔上, 佢先入左冊

將香港警察定為非法武裝組織

佢都垃圾 想問下你係現實中做緊D咩社會大事？

Thx for sharing，可以參考

有無機會搵台灣幫手

更勇武？？？？

你起義會比對家用武裝收皮 人多無用 你有無裝備軍火？

係驚有心無力. (唔係灰黨)

如果有政擅人倒戈 我地個臨時政府先有說服力

台灣無咩可能,唔怕大陸借口開戰咩

我寧願要個廿幾歲仔有思考有遠見做臨時政府主席
都唔要垃圾後生扮好人去舔共扮好人
(例如九西選區果D舔共新一代)

仲有邊個想祈求一個歷史上從來不變嘅政黨去改變?

敢開早就開左啦 有美國係後面頂住

將未來交返畀後生仔

香港獨立

我相信你地

邊個on9 都未知啦
我唔反對你地成立臨政
你地要去死 我阻止唔到
但最好係你去帶頭
唔好累D 未諗清既人跟你做傻事

人地烏克蘭 都死百幾個
睇下你係中共手上會點
我驚中共倒台你都未得

流亡政府係需要嘅時候就會有人認

侵侵見你地獨立唔同你地癲

講下應該唔犯法掛
就算泛民真係籌組新政府
政府都應該吹佢唔脹？

推

[ 文宣組做野！] 已經迫死左三個人！我地要將新聞依位義士既心聲宣揚去國際！Reddit ! Twitter !

以下係英文caption:

A member of legislative council urged a frontline warrior not to break into the legislative council complex (building), as they may be charged for riot with ten years of sentence.

But the warrior replied: “I am ready to sacrifice! 3 of us have committed suicide!"

We want this to be heard globally:
1. The Brutal and reckless government of Carrie Lam has led three martyrs to commit suicide. They felt hopeless about HK’s future.
2. Frontline warriors have decided they are willing to die or go to prison for 10 years in order to defend for HK’s freedom and democracy.

自己冇料話人垃圾
你真係笑撚死我咩
佢出黎勇武可能你小學畢業？？

吹唔脹㗎
不過我會將泛民定性為盟友，而唔係主導革新嘅派別
要開創新時代始終要靠香港嘅大學生願意團結成為新嘅政治力量

又一個9 up 當秘訣
Source?

連登仔FF真係無人能及
組臨時政府講到好似玩大富翁咁簡單
首先前提係你要有足夠嘅號召力

一旦真係昇華到咁既地步，得2個outcome
1.放手香港，經濟衰退，威信仆直，維穩難
2.強硬出老解，經濟爆，維穩難

所以必然會致力防止行到呢步
搵本地人同你鬥就有
例如無number的，控制議會

真出老解，無解，不過可以同你攬炒

轉你老母視線咩
你話人垃圾
問你做過D乜野又答唔撚到
收收皮先啦

認同, 大部份革命都係要流好多血
呢點需要大家清楚明白了解, 同三思

理撚得佢

依家四大訴求講咗十鳩幾日 對方一個字都冇回應到
真普選講咗20年冇理過
連整個臨時政府出嚟質疑對方合法性都話呢樣唔得果樣唔得
你地想下一步點做? 啲軍隊軍火喺天度跌落嚟?
定係日日三跪九叩乞到個極權政府聽你up?

所以咪要文宣招外援

思路清晰

如果你同我講做咁多野係淨係為左一條條例，我絕對唔認同係值得。基本上我諗大家既目標都好明確係脫離中共管治或重新修定基本法。巴打，你既然提出得呢樣野，我當然支持。但係要人明白，重新成立一個政府唔係容易既事，當然要大部份人信任呢個政府。而家就係因為大部份人唔相信呢個政府，包括行政，立法，施法，所以基本上你淨係叫林鄭下台係無乜用。由零開始成立政府係需要時間，由其要打鐵就要親熱，親而家啲人仲對眼前既事仲係瀝瀝在目既時候，我覺得係有必要去做。唔做，可能錯失良機後悔一世。

我覺得大家唔需要諗到有無軍隊既問題，交稅又點算。呢啲野全部都係傾完先有結果，你唔做第一步跟本無機會比我地去傾。

三毛五毛就係咁，咩都話無可能，咩都話時勢唔可行

比著我係政府都懶理啦
幾百個deadline
原來過左deadline就係出黎遊行下

有裝備 有武力 我緊係同政府打
大佬 香港又細 又冇軍 冇錢support
班狗又企政府到
老頂又有解放軍

臨政 係呢到講好啦

Pusg

咁你宣布未呀？

［學術討論］如何在香港成立臨時政府？

歡迎入嚟討論下

番黎現實毒撚

唯一方法係臨政？
呢個方法係最易成功推翻到港共？

其實宜家香港話事人係邊個?

想大家再睇睇呢個POST
其實一國一制係殺到埋黎

習近平, 中聯辦

又黎啦
話你方法唔可行就話人三毛
覺得可行成功 唔宣告要組臨政 招攬人才？

而家呢刻除左pooh仲有邊個

我冇講過要對方承認 成立臨時政府係要爭取國際支持同港共打對台
同時做到組織聯合力量

成立新政府 笑撚到我必屎

咪撚ff咁多啦 夜啦 聽日返工啦

西環做CEO, 北京係董事局

係時候了
【突發】成立臨時公民政府宣言

原來係宣布左先搵金主
第一步都錯啦 小朋友 仲話臨政 真係笑大人個口

你不如講下依家邊個金主支持反送中啦
靠你地銀行幾千蚊？

你個名又五又三又吴，你要說服人你唔係三毛五毛都唔該你改返個好聽d嘅名先啦

有咩理據 人地成個國家去支持你呢？
唔好睇到香港咁大啦好冇

一個冇軍火既臨時政府可以維持到幾耐

要有心理準備解放軍將全面進場鎮壓
死傷肯定唔少

會變成海外流亡

個名就三毛
咁我改個名叫美國人 係咪美國佬過黎上連登呀
係咪代表美國反對你臨政呀？

咁既思想思維話要攪臨政
唔好玩啦

無人上PTT講下 試下潛在盟友有咩反應?

成立臨時政府可以停留理論階段，製造聲音同延續運動

臨時政府既框架：
1：承認一國兩制、中英聯合聲明及基本法，實行高度自治、港人治港

2：回應及實行四大訴求

3：建立政鋼，如雙普選、cut 150、停大嶼等等

吸納支持之後再實行其他野

諗下好啦

屌....仲一國兩制

好多人會幻想台灣會幫手，但其實唔會，因為台灣理論上依然視自己為中國，索取香港及澳門既主權

咁你出街叫所有抗爭者返屋企唔好再搞咁多野囉
反正你眼中咩都做唔到 天上面有軍隊軍火跌落嚟都失敗嫁啦
香港靠你救喇

台灣就算有軍火都唔敢同大陸開戰
冇軍火既臨時政府一宣布，半日內已經出老解戒嚴
老解會上門拉承認臨時政府既人，係用大陸既法律審
咁點玩

咁唔係點？

64 有辨你睇
解放軍一出 會死一堆人
然後幾個領袖拎住綠卡流亡海外

係
當獨裁成為事實，革命就是義務

即係近嘅係中聯辦
多謝指導

你唔係諗住一步登天啊？

南斯拉夫獨立到係因為有自己既自治政府

所以宣佈當刻差不多可以海外流亡

明白 原來係西環
多謝指導

劇本：一籌組就會俾人話大台

好難，因為都訂明好多條文，仲要符合中英聯合聲明，又唔知知中共會咩反應。不過如果法津政治jj有計就ok

如果玩到主權，你要有強大武裝力量對抗支那軍，而且要有心理準備外國吾會隨便出來幫助。

社會係留比後生！！！

純粹個人不成熟意見

老實說香港的地理位置實在不宜做對抗中央在位者的基地

要處理d現有法律又太複雜

其中一個可以考慮的出路係完全自治，但在憲法寫明交部分稅收上中央（說法可以是租用駐港部隊之類）

咁樣開宗明義自稱附屬國，中國也會有所謂面子，而且交既係真係比大陸而唔係某部分基建的既得利益者

天要下雨 娘要嫁人
推

唔好否定法院住

點都要對外對內宣揚獨立意識 係遲早既事
已經有義士不畏死 面對強權
我地就要做野 打輿論戰 做好文宣工作 各發揮所長
共匪不滅 香港難以重生
起碼要比外國知道 當中共倒台一出現 香港就會獨立起來
宣告比全世界知 香港將會係一個面向世界既民主自由公義既國家

尊重法院 我地都需要法官支持

有人支持我再elaborate落去，我都想聽下反方意見

另外有樣野係我覺得騎劫現有政府會好過推翻政府

發夢時見到有人上大台宣佈香港獨立唔知會唔會夢想成真

要強制兵役？

香港無論係咩環境下都有權獨立
軍事方面根本唔係問題
你估打仗真係話打就打？
香港宣布獨立之後，中國就冇權干沙了

Cls 你推翻到香港政府都推翻唔到中共啦
更何況政府話比妳推翻就推翻咩

你群居定分開住？無水無電你食屎啦

外國一直都無幫過好唔好

襯而家呢個情況 衝入立會宣布成立臨時政府 可唔可行

我覺得中央喉舌會負責用佢地既方法重新整理一次件事，這方面反而不用太擔心

最重要係令大陸高層覺得利益受到保護，佢地就未必會介意幫我地

當然講緊既係assume有足夠數量的非既得利益者＆大陸高層, 需要小小時間做下游說工作

正常。你講得掂我都講唔掂其他人

如果咩都怕, 最後就正中ccp 下懷
怕嘅人究竟有冇諗過仲有其他可行方法
唔通等到2047
言正其順等變一國一制
咪玩啦
到時血就換晒
香港市民熱烈歡迎一國一制
習大大好嘢, 習大大萬歲

我補充下:

社會係留比冇出賣自己嘅後生

(九龍西果班年輕"偽議員"冇份)

奶共既全部落地獄 獨立後要趕哂佢地去大灣區

抗爭嗰班沾幾多。和理非聽到要服兵役應該都不了吧。唔計好多中間派。

呢個係需要拆掂大陸現有既利益集團先做到，唔係話想做就做既

寧願開宗明義比幾百億大陸都好過幾千億起條垃圾高鐵啦

一日有中共
全新都係打飛機

唔服兵役就係賤種？係咪痴咗線

你都戇鳩鳩, 天琦為香港人坐監
我地應該以佢為榮
所以你想講咩?
反抗會俾人拉唔好反抗呀
根本任何人反抗ccp 後果都係咁
大陸大把人維權俾人拉俾人鎖
佢地都行出黎反抗
不如你話俾我聽你想點做
官逼民反, 事情到呢一刻
會出現組臨時政府嘅建議根本就係必然
如果你有更好嘅建議不如提出黎

咁比多d囉，香港應該交得出超過一兩個省既稅

(未fact check, 研究中)

民你老母臭閪咩

推！

你咁撚巴閉就出黎組啦

如果公佈新憲法
喺舊立法局大樓出面公佈有象徵意義

唔係打唔贏香港狗, 係示威者無心去打, 無心去傷人, 唔好話正式武器, 鐵支都無用黎打黑警.

一日仲有老共
任何獨立，自治方案都冇可能

唔係講有冇心呀小朋友
現實D啦 裝備 錢 有冇？

黑社會都企政府個邊...拎武器都難...

笑啦笑啦，笑走埋班和理非。示威衝突冇所謂，不過成立臨時政府最重要既係民意。你地連最基本既國防策略都得唔同大家同意，人地反對就話人賤種/垃圾。自由都冇，仲民咩撚野主呀？

差一樣野 就係財政資源

要求外國提供裝備 我地眾湊比錢有冇得諗

小朋友? 我相信先大過你

首先, 如果有心去打黑警, 裝備唔會係而家嘅level, 而家嘅裝備只係target防守.

其實樓主所形容嘅唔係臨時政府, 係革命大軍, 無錢就要搵人參與搵人付出, 一隊革命軍唔會一日建成.

我諗緊 另組臨時政府 咁原本既政府系統會聽邊個枝笛？

大家有無搵僱傭冰公司報價？
天氣咁熱，無冰唔成事

相信 咁大個仲咁天真完美
你裝備邊到黎呀？ 錢係邊黎呀？
基本兩樣野都冇 臨政？

一定得 可以試

先要求政改,雙普選~比組成新政府易D~可能性高D

快啦 呢家急需冰 太熱 ， 要頂翻一百日 等真正既寒冬來臨

錢咪搵義士夾囉, 有錢咪有裝備囉, 再唔係混入去警總睇下咩環境, 而家講緊長時間革命, 唔係而家就要有隊兵

不過我唔會怪你覺得年青人天真, 因為所有革命嘅開始都有人同你一樣諗法

新政府就係籌碼
比更大更直接的壓力政府

視乎偽政府真正首長是否仍在位

樓主個名...

我明白樓主心情，呢一個月見證到香港人嘅行動力、才華、知識、無私，同時又見到中共嗰邊個陣容幾咁甩皮甩骨，的確係好有FF空間嘅

姐係點？
旗號係自立政府
暗底港獨

都係擁立新特區政府同特首,
立即真普選,
按照所謂基本法, 趕走冇法理基礎既中共勢力啦 (香港依法應有高度自治啊)

個人認為: 我相信好多香港人唔會BUY,因為好多都有大中華思想...你地覺得可行都可以做既...

不過現階段建議,短線可做既係將泛民本土既人推入立法會, 區議會, 踢走保皇黨~再改內部既法律法例條例

但係好多國家都冇呢。喺香港搞冇咩可能，最多好似日本咁借美國兵。

嗯嗯嗯 錢從何來？？？
買個頭盔眼罩面罩都幾千蚊啦
你係肯拎出黎先好講啦
你同香港狗 玩裝備呀 人地大把錢呀 你有冇呀？

有錢 裝備係邊到入手呀？？
邊個國家肯買咁大量裝備比你呀？
你過到中共港共咪得囉

你有冇心理準備 坐廿年監呀？
冇就收皮啦 唔好亂推人去死 ok?

清玩緊咩game要講明阿

否定埋驚犬啦，一早就要。

Good ideas洗唔洗傳媒見證？同埋要點樣宣布俾全香港人知

新政府唔係要搞港獨
只係要推翻呢個政府
並唔係要同中國／中共切割(講係咁講)

同埋其實只係一個選擇
話比香港人知有呢個選擇
現階段我都認為唔會成功
呢粒只係種子 將來會有咩影響我都唔知

但我地冇gear先係最大問題

你唔肯比錢就覺得人地唔肯比

推人去死? 願意參加嘅咪參加, 唔願意上前線嘅咪唔好上, 推咩人去而? 林鄭就真係推人去死喇

拿咁我只係假設咋下
姐係只要臨時政府掌控到偽政府既真正首長
就可以奪取到偽政府既權力？

同意啊
脫唔脫離中國呢d係後話 ; 首要係宣稱林鄭嘅港共政府班子根本係違反香港人民嘅福祉，所以先要以新政府去取代

係天馬行空咗D，但討論下冇壞

原本嘅政府系統一定係聽原本政府話, 因為係原本政府出糧比佢地, 除非佢地肯變節, 或者臨時政府真係可以有稅收, 營運到出到糧

我諗要真係支爆先有呢個機會...無論如何

大家齊齊整整踢走保皇!!! 11月又有新戰線~

當初短時間內籌旗籌到六球，就證明願意付出嘅香港人依然大有人在

支爆可能係時機
而且我地亦都唔知時機幾時黎
只可以做好準備

大劉生應該慶幸佢自己錯有錯著
有成班香港新一代變相救緊佢
我係佢就俾60億

到時幾百萬人上街支持新政府？

你比到幾多出黎呀？
夠唔夠買一個人既full gear 同狗對抗呀？？？？？

冇金主冇錢 可以話臨政 真係小朋友堆沙咁易咩

你地係到宣揚 推人去支持你地個送死計劃
你唔係推？ 林鄭推唔代表你都冇呀

講啦 代價 坐廿年監呀 肯唔肯呀？？ 咁大個人 醒下啦

60億買返佢嘅自由
貴嗎?

付出返送中呀 唔係臨政呀

依個臨時政府有咩人係入面先會令所有人都信服同意 整係特首依個位已經諗唔到

想
第一步點做

臨時只係暫時接管姐
如果承諾幾時搞選舉
我覺得邊個接管問題唔大

純粹分享下歷史

未有天地會點會有臨時政府先 一野俾驚狗掃你告非法集會

成立新政府要面對嘅就唔係香港警察，而係解放軍

要籌幾多錢先夠對抗坦克 戰機 同航母？

唔好話外國會幫你，你無利益 外國得撚閒理你

所以樓上講得岩 真係要醒下

其實... 你係咪好低收入, 所以覺得其他人同你一樣? 我由9/6開始攞左出黎買物資嘅錢, 我諗已經夠買一套full gear

你叫香港班中產出黎抗爭就難, 你叫佢地捐錢就好爽手, 而家係爭在有幾多人支持

至於代價... 岩岩班年青人先衝左入立法會, 都係果句, 你唔願意付出, 唔代表其他人唔會

我就唔知你有幾錢啦
上得黎 吹水大會又可以開始
你咁支持 佢地衝哂入去 你仲係連登做咩呢？
啦啦聲入去啦 順手宣布組臨時政府
唔係你係到講經咩 廿年敢唔政坐呀？
唔敢就唔好叫人去做啦

捐錢 唔係捐比你組臨政呀
人地係驚送中 驚經濟影響到佢地呀 傻仔
你組臨政 第一個出黎屌7你啦 民意係邊到呀？
靠你？靠連登仔

當年臨立會都係咁上下概念嘅野

推 係就快

入左立法會了

你咪講啦 快撚D 又立會講啦
人地霸埋場比你 有記者
預備好出場未呀鍵盤戰士

主力救左義士先
冇外國勢力幫手 自組臨時政府根本冇可能對抗到中國 拿拿聲送咗啲義士走先

唔係想潑冷水，但係你覺得一個政府需要d咩？
而家有人才管理到教育醫療福利稅務運輸。。。一系列現實問題咩？政變十有八九係由政府高層內部發動就係因為無班高層政府根本運作唔到。
多嘅唔講，如果香港政府真係停擺，綜援出唔到糧，學校停funding，醫院無錢出糧無錢買藥，香港真係運作到咩？除非你有超級黑客可以瞬間hack哂香港政府d銀行戶口
發夢見到真係想政變就搵人成立影子政府，然後係和平時期出counter嘅政策，等有日時機成熟就用影子政府嘅position高官直接政變之後接管政府，唔係乜都未有就靠一部分人嘅意願成立所謂嘅政府

成功進入立法會

黎啦

交新政府稅預埋我

其實所有憂慮都有道理
所以咪仲係討論吹水階段囉

如果真係咁容易成事. 已經做左啦, 唔需要討論啦

要求談判 回應四大訊求

放心, 69晚我留到半夜, 612我有份中tear gear, 616我留通頂, 我岩岩拖埋我老母出去遊行完再送佢返屋企, 夜少少就再出去, 出到去就繼續邊衝邊上連登

你下下叫人坐監做乜鳩
而家喺立法會入面果班人就話緊比你知佢地唔驚

都係果句, 每次革命嘅開始, 都會有堆人話on9話無可能, 而家討論黎無意思, 到真係有人搞, 有結果睇先講

香港獨立呀！香港立國先有救呀！！！

乜野下下叫人 坐監？
呢個代價係預視到啦
你唔係以為港共會比你咁成功咁成立呀？

民族黨都比人一招收皮啦
咁你順手入去 講埋你地既宣言啦唔該

係呀 革命呀 但未見過咁無腦既革命
同送頭冇分別
你宣布完 第二日捉左你啦
仲比你發大？

快轍喇，仲入去，呢招請君入甕，連取消暴動都無機會 解放軍出動有可能

我報定名先